人總係犯賤

明明自己斬纜又好掛住人，好啦忍唔住揾返人，人地已經唔再care你唔再想理自己

永遠都係受傷嗰個嚟個月喊左無數次

利申：從來未試過sad成咁

比你分手果個都好hurt 囉。。。。

唔好咁 搵第個就好快好返
留個tg係到 連登好多醫生會幫你

刻意揾冇好結果

有人鍾意好快move on

我個人因為成日俾人hurt搞到好自卑，其實我覺得我條命唔會揾到

好快好返
搵個人了解你就得
但前提你願意俾人了解
唔好怕受傷

其實一直以來當我想自摺咩都唔理嘅時候總會出現一個你會上心嘅人，而嗰個人唔鍾意你

其實我係表面勁活潑勁開朗，但其實我內心係好灰好sad，不論屋企，友誼同感情總係有啲事好困擾我，令我內心變到極負面

同我做

搵個鍾意你既人
自己會開心啲

我揾唔到互相鍾意，一直係度諗係咪自己性格好有問題

點會都有試過既
不過唔好否定自己
實會有人欣賞

我唔想拍拖，想做毒撚但放唔低

放唔低因為你有希望
你無希望就會放得低
當然對方原來同人同緊居
所以即刻強行放低
三年黎無病無痛

嘩肯定極hurt

細粒都係一種優點

唔認同我都想有米6

又係你

要叫下春先

叫得太密對身心唔好

其實細粒都可愛

冇人識欣賞

永遠覺得錯嘅係自己

做任何事都比D毅力啦
其實不如事，每人都會遇到，你堅持捱過左就成長了

一樣，問人地係咪我性格怪，人地話我冇問題，自問冇機心，唔係玩玩下，真係好攰

sor, 仲未放得低

唔緊要我都係

圍爐，經過不斷嘅心灰以冷後再重燃希望嘅無限輪迴，發覺忘記一切真係唔易，情感永遠都打倒理智

I know that feel bro

我地係咁，
明明講過佢冇得救，
同自己講要斬纜，
但每次有事，自己都會好留意佢，
仲會暗中幫佢，盡自己一分力
有時仲會為左佢喊左出黎

以前成日覺得Ｄ人好犯賤，好蠢
但原來愛上左佢，
真係會好盲目咁無私付出

---------

明明雨傘後見到民主自由本土一盤散沙，
身邊又多藍屍，一直都覺得香港「冇得救」
自己都一心移民「斬纜」
但係不論 區選，立法會選舉，補選，反送中，
每一次都「好留意」香港
「盡自己一分力」，去救香港
因為 612，200萬+1遊行，我偷偷「喊左出黎」

以前成日覺得Ｄ人好犯賤，好蠢，點解唔理性Ｄ
但原來我真係好愛香港，
真係會好盲目咁無私付出

又叫春

我叫佢blk左我，完啦

聽日就G20，聽晚煲底見！

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門-> ).pdf
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

原本想留句抵死

望完呢句

我覺得自己好低微，求人block自己，求人鍾意自己，永遠付出，有個人對自己好鍾意都唔得咩。話咩唔好咁會好驚，咁點解當初要俾錯覺我

你唔好問我啦呢條問題我都問咗好耐
我都想知點解會咁

我以為唔會再上心對人好，受傷只會係自己

你同我嘅經歷一模一樣

超級超級超級後悔

但真係唔知點，好辛苦……

點解佢可以咁自私，完全唔顧我感受，我真係不停不停喊

又話會試下鍾意我，又話會負責任我以後唔相信愛情

因為我哋之前自私過，
我哋只可以選擇相信佢會返嚟

我未放棄㗎，你都唔好放棄！

同自己講又好，同你講都好
放心，佢只係走失咗一陣啫
遲下就返㗎啦！

加油。

我求佢block我whatsapp,我話我會放唔低，佢做左，算啦其實佢根本唔care我，只係我一廂情願

就算佢block咗你

你一樣可以對住一個收唔到嘅whatsapp
講你想講嘅說話

你鍾意佢其實就算佢做咩
都影響唔到你仍然喜歡佢

忠於自己想做嘅嘢啦

真

喂屌唔好咁痴線 小說就浪漫 現實變怨婦

下佢仲未鍾意你呀
我仲以為你係講分手

下佢只係唔想你誤會咋wo

let go到固然之好事

做到就唔會掛住啦……

我放低到如果佢狠啲

佢做啲好難唔令人誤會

真係好sad

唔想再對人有盼望，唔想再攞個心出黎俾人當垃圾，唔想再愛人

喊左成晚，好似放低唔少，不過好頭痛

係你天真者，後生仔女邊有“試下鐘意你”, 呢樣野，又唔係被迫同你過人世等你養要夾硬培養感情，hea9你者。
今次學懂教訓下次再黎過啦。

有同感呀
可能係緣份未到 未遇到岩嘅人掛

我唔想再人，我好攰了

人地唔鍾意就真係唔鍾意，做咩都唔會有用

對方幾多歲

可以，舊post有我tg